發現五毛-思覺脫！

請善用block功能！扑7佢！

00後手足 返屋企飲奶啦

咁都畀你發現到我係五毛。

真係「巧叻叻豬」呀你。

巧你老母5p狗

你係鳩毛咋

講笑咋 邊會請你呢D垃圾= =
米玩

你反五毛我支持!但唔該你分清楚邊啲係真五毛假五毛同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係五毛.

咁你不如開個fourm自己單機好過

我屌你老母咁認真做乜撚= =
玩下咋清

( Show Blocked User - 思覺脫 )

清你刀認真左=.=
吾識禾地cc台醬囝？

乜普通法唔係舉證責任係控方既咩？

睇黎波台班友除左波之外無咩common sense

5毛狗又露底
連登時事台首領蔣公定落既規矩都唔識

邊個蔣公？

唔撚識佢喎。

瞓咗幾耐啊 五毛狗
你地cc台偉人 蔣公嘅台規嚟

一係五毛
一係就又割席
背叛蔣公

我先無你地班波台狗咁撚白痴，走去認個智障做咩咩咩「首領」。

係你地班波台狗先會畀條智障玩到。

呀蔣都唔識

識佢老鼠咩。

思覺脫=抄格離登扮自創既on9仔

勁= =

就算有四億正評都唔撚關我事。

條友出既post，我無留過言，唔好以為個個連登/高登user都follow佢。

波台手足幾時有認蔣狗做首領 ?
認佢做首領果班係cc台wo

係你地頭先話「佢係乜乜七七首領」。

你地自己想認佢做首領你地自己認飽佢。

原來你真係on9

得cc台同出面班盲毛吹捧個傻仔
個個奶到雪雪聲
由頭到尾都得波台手足反佢（41j開始）
Cc台傻閪到最後先識割席

咁係你無知je。

咁既人都走去「識」。

你要檢討下啦真係。

蔣囝先係波台首領
我仲以為係蓋清

真係唔好意思，唔關我事。

從來唔會對呢d野上心。

洗版洗撚到成頁都係佢
又報警又律師信
搞咁大動作都係 無知 先識
我錯了...

咁又真係幾啱
CC台個個吹住佢碌鳩含

的確用無知去形容班傻仔係啱嘅

你鐘意認d七頭做首領可以架。

唔使人地批准架係咪？

成

你地班波台狗而家夠洗版洗到成頁都係啦。

我都一樣唔識你地喎。

一個人開十幾個post
同幾個人開一個post點同？

一堆波台狗就算一隻開一個post

唔使同名都知係波台狗黎啦。

果陣味咁出'，唔係分唔到下？